{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050301",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 힐링이스트원펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室をご提供し、海の前に位置しております。 101号と102号の客室は内部で一つに繋がっています。 プールは四季を通じて運営され、夏期には毎日利用可能で、冬期には金曜日と土曜日のみ運営されます。 プールは午後3時から夜10時までご利用いただけます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら、現場で炭とグリルを20,000ウォンでご利用いただけます。 追加料金が発生した場合、幼児を含む最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットはペンションに入室できません。 プールは夏期には毎日、冬期には金曜日と土曜日のみ運営されます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 個別バーベキュー施設があり、客室内では禁煙となっています。 駐車可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような位置にありますか？",
            "answer": "当ペンションは海の前に位置しており、オーシャンビューの客室をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期には毎日利用可能で、冬期には金曜日と土曜日のみ運営されます。利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭を現場で20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールは冬期でも利用できますか？",
            "answer": "プールは冬期には金曜日と土曜日のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 395
    }
}